[IOS] 陳年大作 - Oceanhorn 一問

想問下打完第一個大佬

跟住睇網上攻略，話要去Tikarel鎮搵個女孩。。

應該係提克拉？ 我搵晒成個島都唔見有既

sorry, 唔見毒撚